
                      En mi opinión no llega a la altura de la original.
Con toda la tecnología que existe hoy en día, no supera a la antigua y los personajes no convencen.
Como ya es costumbre en el 99% de las películas de hoy en día, la cargan con chistes tontos y que nadie haría en ese momento. (Todas parecen películas de comedia).
